屌，又唱「皆大歡喜」

個場面好撚老尷

鄧兆尊個樣

hea也hea也~hea也hea也~

馬海倫出黎r show, 連歌詞都唔識

大蝦，笑點係邊？

仲要唱足五十年

陳彥行好肥

好治癒

哈。又幾羞恥

好老尷係到陪笑

好明顯成班都唔熟

拍完就各有各